(正視聽)如果和理非再唔讓腦袋Full Gear，等死啦

我係一個和理飛
作為一個和理飛，我地無
法想像勇武到底要放低幾多野先會選擇勇武，事實上捉鬼行為係累死勇武！
至於點解有咁多捉鬼行為，唔該你地反思下，連登至到現場，你地面對真正敵人係邊個，係中共，唔係香港政府， 你地捉鬼邊個最開心呀？中共囉，咁引人捉鬼你咩人呀，自己諗啦，咁多位和理飛，唔該請睇路

推